---
date: 2020-06-27 09:45:00
images:
- /uploads/planning-2020-2021-6__qckqwj.png
layout: post
title: Info complémentaire sur les plannings
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Bon désolé, ça fait beaucoup d'infos en même temps ! Mais on n'a pas trop le choix ( en temps normal on se croise davantage et tous ces éléments auraient été présentés lors de l'Assemblée générale ! )</p> </div>